PS5 機主討論區｜願明天 能不再為你痴纏 (18)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式 (Update firmware後問題有改善)
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

[/left]

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

【PlayStation 5 4/1/2021 PS5預訂資訊】

SONY:
登記時間：2021年1月4日18:00至1月5日12:00
購買日期：2021年1月6日10:00至2021年1月13日

Platinum shop：
於1月4日開放第二輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的 PlayStation®️Plus 會員參加。

LOGON:
登記時間：4 Jan 12noon till 5 Jan 12noon

CSL:
1月4日中午12時起接受預訂

豐澤
手機App登記
登記日期: 1月4日 (星期一) 中午12:00 至1月6日 (星期三) 23:59
1月7日(星期四) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

蘇寧
時間：2021年1月4日開始登記
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至12月 31 日內, 於香港蘇寧線上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

希望大家旗開得勝

12點鐘唔知Logon多貨啲定CSL多貨啲

今次 The Club 同樣提供現金和 The Club 積分換購。 11 月底的搶購 PS5 活動， 38 秒就被搶購一空，今次 The Club 沒有限定 PlayStation Plus 會員購買，且看會否又被秒殺吧。

38秒

睇返上次似係logon多啲

又到咗每月一日抽唔機留名

THE CLUB

並非以抽籤方式，先到先得， 11月27 日（星期五）中午12:00開放預訂，最新消息是開賣後29秒已售完

祝大家今日成功登記

集氣

豐澤都係先到先得？

今日幫手抽!

今日幫個老死抽

今日要中
新年第一炮

今日係幾點可以抽？我見話咩PS plus優先嗰個即係點抽法？都係鬥快？

再次黎到抽籤地獄
未中機嘅巴打要中呀

希望炒狗死全家
咪撚同我地啲真用家爭

有冇人可以share條link呀

PIN

lm

上次CSL嗰張form使唔使填中文名同地址

我都想搵plus係邊到抽

照慣例都係最後一分鐘係Facebook公佈

留名者旗開得勝

CSL係搶?

係

炒狗死全家

前兩次全部抽唔到
希望今次得

Lm

各就各位

1MINS

完左

抱歉，你所選的產品經已售罄
Sorry, the product you have chosen has sold out.
首位成功搶購時間 First reserved: 2021-01-04, 12:00:29.033 pm (c*******1@g***)

最後一位成功搶購時間 Last reserved: 2021-01-04, 12:00:29.061 pm (w*****0@g***)

csl 仲未得？

完左了

完左啦

f5咗n次都係即將開始

29s完

theclub又係秒完

我入到去都冇5秒已經send左都唔得

屌你老母一秒都未到就完撚左

得 2 部？

前30秒係咁f5都話即將開始

我見到仲係 coming soon

我屌你老母12點正都買唔到

29秒玩哂
唔係bot無人信

種快過上次

CSL今次一定有bot
上次都成10秒先搶完
0.6秒

佢係SHOW 2個...

半秒完

29秒開始第一位29秒完？

係呀
啲人真係隻手勁快

準時入左5秒, 㩒左十個網出黎都係話即將開始

點樣可以0.6秒打完email, tick同意, submit
反應, 手速勁強

半秒比bot搶曬 theclub我屌你老母啊

全部Bot第29秒買到

The club CLS
頭尾爭0.28秒

擺明上次知道左個網係點同要㩒咩制
今次就寫好bot

bot

即係人手如果冇辦法係0.3秒內入晒資料就輸

ALLIN LOGON 啦

我都係

笑撚咗 跑100米咩屌你

CSL真係食屎吧 機又少又俾哂bot狗入 填資料已經1秒完成都唔得 入都入唔到

csl真係好on9
俾d炒狗買晒
留返黎益下用自己台既仲好啦

根本冇可能 你話剩打EMAIL都仲有得諗

佢老尾想買部ps5者
唔知以為格蘭被治咁撚樣

準時入，去到01分都仲係即將開始

0.03秒比人清哂
話唔係bot都冇人信

*Preferred Pickup Time Slot on 16 Jan, 2021 (於2021年1月16日的首選自取時段 )

LOGON 冇DIGITAL簡

但多左可自取

個網流既仆街
由準時睇windows倒數準時入, 到依家㩒都係同一個即將開始既網

Playstation hk 果個大家有冇link?

FB有

癲

Logon 得一種機？ 無碟機既？？

佢係碟機同碟機加多個手制

今次幾好，要入埋身份證最尾四個數字

中, 英名要俾全名?
咁佢拎好多資料wo...全名, email, 電話, 身份證

睇清楚啲the club原來係0.028秒

留力圍爐抽唔到

係呀 一齊唔好抽

登記咗豐澤, 藍店, logon *2...希望中

PlayStation®️5資訊公佈：由即日(1月4日)至1月6日，各位PlayStation®️Plus 會員可登入以下網址預購PS5。此為專為PlayStation Platinum Shop而設的「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」，詳情請參閱網址內的條款及細則。感謝各位玩家的支持。
網址：

log on 搶中咗
多謝大家

【PlayStation 5 4/1/2021 PS5預訂資訊】

SONY:
登記時間：2021年1月4日18:00至1月5日12:00
購買日期：2021年1月6日10:00至2021年1月13日

Platinum shop：
PlayStation®️5資訊公佈：由即日(1月4日)至1月6日，各位PlayStation®️Plus 會員可登入以下網址預購PS5。此為專為PlayStation Platinum Shop而設的「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」，詳情請參閱網址內的條款及細則。感謝各位玩家的支持。
網址：

LOGON:
登記時間：4 Jan 12noon till 5 Jan 12noon

CSL:
收皮

豐澤
手機App登記
登記日期: 1月4日 (星期一) 中午12:00 至1月6日 (星期三) 23:59
1月7日(星期四) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

蘇寧
時間：2021年1月4日開始登記
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至12月 31 日內, 於香港蘇寧線上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

希望大家旗開得勝

6.如果客戶無法於2021年1月16日上午9點至下午6點到上述指定地點取貨，訂單將被取消。

LOGON今次好惡

係囉，一齊唔好抽

中其中一個應該得掛
中唔哂兩個可能發現唔到

噉佢攞機要對身份證，我覺得都好啊，防到部份用幾個 number 嘅炒家嘅

咁快知咩

一月七號？

7號先通知呀

樓主pin呢個更新版

如果係我真係唔抽
呢頭連登仔話政府拎好多私隱, 果頭為左ps5出賣私隱

我都搶中咗......

....中咗有得抽

logon個option 2搭多個controller會唔會冇咁大競爭？

大家唔好咁啦

又係依啲以為有confirmation email就係中咗嘅人
上次已經成堆人以為自己中咗
係咪英文都唔識睇

如果之前plus 會員中過有冇得再抽

要多個冇壞

以為log on 係鬥快搶
屌你老母

想問Facebook嗰個係點知入左ps plus未
唔洗登入都抽到既

呢個 係咪ps plus 個個？定分開

無人知

好似唔見咗Digital 版。
係咪今次SONY全力做碟版？

惡乜撚 你又冇落訂 唔出現緊係俾第2個

抽到了！

睇得出巴打想要機想要到傻左

Plus, 全部藍店都要plus

同一粒chip嚟 數位板冇人要咁制 碟機炒到上8000
同埋依家佢出唔到貨原因都係整唔切chip唔係部blueray機到

無人想要

豐澤果個咩玩法排完隊入去冇料到既?

你本身login咗咋我要再login先申請到啵

app?

反正都係光碟版
login會唔會派比買多個手掣個d人先
真係賺到盡

Log on 係數位版定碟版？

有個格係ps5 入去揀邊間鋪頭

全碟

又唔洗人登入psn 帳號
佢點知抽果個人係咪plus 會員

點解今次咁多傻仔以為抽到嘅？
又唔係第一次抽logon

愈辣愈對真用家有優勢

仆街logon手多打左成個id no落去

實有人中嫁

AEON都有呀

唔係 plus 唔俾抽

我不了
基本上個人資料俾哂佢, 仲要係藍店

蘇寧 係咁出殘體字
Dklm 唔知搞咩撚

哇 差啲漏咗
麻煩樓主加埋佢再pin啦

本身就係大陸鋪

登記咗

用外掛

支那公司係咁

抽就慢慢黎

上次有人嘈點解唔比自取
又唔知幾次派貨

而家局你一日內自己去拎
唔拎算9數

屌你老母我官方網站貪得意想check下有無登記到點知同樣資料成功登記咗兩次係未玩9完

From Playstation HK FB, 點解無SONY

【PlayStation 5 第三輪預購情報】
即日起，各位玩家可於指定時間內，選擇登入以下各零售商網站預購 PS5：
▪ PlayStation Platinum Shop：
▪ Fortress 豐澤：
▪ Suning 蘇寧：
▪ AEON：
▪ LOG-ON：
▪ csl：

※ 預購方法及時間因應不同零售商安排而有所不同，敬請參閱相關網站內的條款及細則。感謝各位玩家的支持。

但佢個網顯示我無登入

不嬲比你申請N次
佢唔會即刻對到你有無申請過

CSL快到半分鐘都無

豐澤唔好令我失望多一次

藍店嗰個, 即係入完EMAIL
佢系統對返係PLUS會員先再PUSH落去抽池度?

六點先開

Aeon無confirmation email?

【PlayStation 5 4/1/2021 PS5預訂資訊】

SONY:
登記時間：2021年1月4日18:00至1月5日12:00
購買日期：2021年1月6日10:00至2021年1月13日

Platinum shop：
PlayStation®️5資訊公佈：由即日(1月4日)至1月6日，各位PlayStation®️Plus 會員可登入以下網址預購PS5。此為專為PlayStation Platinum Shop而設的「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」，詳情請參閱網址內的條款及細則。感謝各位玩家的支持。
網址：

LOGON:
登記時間：4 Jan 12noon till 5 Jan 12noon

Aeon:
登記時間：2021年1月4日 12:00 - 23:59

豐澤
手機App登記
登記日期: 1月4日 (星期一) 中午12:00 至1月6日 (星期三) 23:59
1月7日(星期四) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

蘇寧
時間：2021年1月4日開始登記
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至12月 31 日內, 於香港蘇寧線上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

CSL：已收皮
首位成功搶購時間 First reserved: 2021-01-04, 12:00:29.033 pm (c*******1@g***)

最後一位成功搶購時間 Last reserved: 2021-01-04, 12:00:29.061 pm (w*****0@g***)

希望大家旗開得勝

No
之前一次入左會記住架

之後睇返當重覆登記，DQ

想問下個指定地點係邊度
抽機個頁面唔見有

下個月小心啲

原來Sony網站同Platinum shop係兩個唔同抽籤平台
差少少漏咗個

有講
銅鑼灣

係喎,唔記得左已經LOGIN左

上次都冇

Diu
LOGON 係身份證尾4個字連()
再submit 係咪玩9完

揀完時間先發現佢指定得銅鑼灣

SONY夜晚6點先開波

我都係

我揀左9點,我住大西北我以為係屯門個間

Aeon最快知
聽日就可以check

一係搏身份證入前左佢都俾你
一係搏重複登記
自己諗

logon好似仲早過之前中果批....
16號拎機
之前果批26號

想問下上次aeon係用sms定email通知中獎？

中先算啦
中左晨咁早仆出去都抵既

都係

中左飛的都去

ps plus 中左係點通知？ email?

佢系統識唔識分返plus會然架

email加藍店打電話通知你

搵到了

自膠

唔記得咁多了
又要進入日日等電話等message, check email既日子

唔癲啦
上次過萬人
而家得返幾百人

日本係咁突擊有貨，應該大貨黎了

呢個月姐

Log on 收唔到email

要login, 無叫你login因為你browser已經login左有cookies

今次好似只係幾日就開晒彩
唔洗折磨咁耐

佢話係就當佢係啦,佢要唔分既話,一開始大可以話唔需要PLUS會員

點解藍店無得揀digital version ge??

sony自己嗰個仲未入到

1800先開

今次應該全部碟版

唔係plus既填唔到表

屌係wo

唔係喎 Sony 個個 岩岩 都有開
我都登記完

入完

Sony有兩個

轉手機開 我網頁版都係不停叫我重新登入
轉手機開就冇事

都安心啲..

屌 星期六要返工 full day
工程比狗做

aeon有得抽冇人講？？？？？

今次除左log on同藍店
其他都唔洗身分證/plus會員
其他會難抽d
不過感覺上少左好多人抽 唔同上次要等幾耐先入到知網
可能班炒狗知就黎炒唔起

潮文.txt

唔想打

係喎 原來真係 有2個抽獎
Ps shop 一個 （可登記）
Sony 一個 （下午6點開始）

啲人係咁屌佢送貨
啲司機可能燥到唔撈了
心諗啲毒撚咁撚煩架, 一部遊戲機洗唔洗日屌晚屌咁巴閉

留意番sony store 係1800先有得抽喔

sony 6點先開始，而家已經上唔到

理嶋佢 照入飛
再 入左2張飛 ps shop 同Sony
變成有 有3次機會

無人講咪好囉 又少啲對手

國行都未有消息，但我諗要食炒嘅人一早食左，除非個炒價再跌到 5 千，咁先可能有人接

自取好丫有咩問題

呢招都打到炒狗,PS5鎖左一批機,食炒買機班人驚買到鎖機都會約一齊拎,如果佢限一日內要拎,就可以避免到比炒狗hold死左

csl差0.028秒係咪即係其實得兩部？

即係機械人大戰
連最簡單google check唔係機械人果舊都無

到時會唔會變
Ps5群組（炒家+買家+用家）

Bot 啦
個系統12點正都未開

冇人知

都係個句,祝大家都抽到啦

咳撚到肺甩咁玩PS5

拎埋部PS5去隔離

抽得中就拎ANNUAL啦

aeon登記個時係咁load
之後重開話我已登記
想問下登記左入到去有無號碼

有呀 有個登記編號

今次佛系全部填哂自己名算
借名都廢事 有就有無就算 反正無咩game想玩住

Exa7tly

【PlayStation 5 4/1/2021 PS5預訂資訊】

SONY:
登記時間：2021年1月4日18:00至1月5日12:00
購買日期：2021年1月6日10:00至2021年1月13日

Platinum shop：
活動舉行日期及時間為2021年1月4日至1月6日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
中籤者將於2021年1月8日至1月9日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年1月9日至1月12日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年1月15日起。
網址：

LOGON:
登記時間：4 Jan 12noon till 5 Jan 12noon
預購成功的申請人，我們將於2021年1月7日起與您聯繫。
是次活動只提供自取服務，自取服務僅會安排於2021年1月16日上午9點至下午6點。自取地點: 銅鑼灣
客戶必須於2021年1月16日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b) 香港身份證號碼的最後4位數字和(c) 用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如果客戶無法於2021年1月16日上午9點至下午6點到上述指定地點取貨，訂單將被取消。

Aeon:
抽籤日期：預定2021年1月5日14:00
查詢結果及付款日期：2021年1月5日15:00 至 1月8日 12:00
查詢抽籤結果：已登記顧客請於1月5日14:00 至 1月8日 12:00回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2021年1月5日15:00 至 1月8日 12:00到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期：待確認；預定2021年1月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

豐澤
手機App登記
登記日期: 1月4日 (星期一) 中午12:00 至1月6日 (星期三) 23:59
1月7日(星期四) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 1月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知

蘇寧
時間：2021年1月4日開始登記
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至12月 31 日內, 於香港蘇寧線上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

CSL：已收皮
首位成功搶購時間 First reserved: 2021-01-04, 12:00:29.033 pm (c*******1@g***)
最後一位成功搶購時間 Last reserved: 2021-01-04, 12:00:29.061 pm (w*****0@g***)

希望大家旗開得勝

除咗log on 其他登記咗連封email都唔俾
如果一時大意無登記到就pk

而家仲炒緊幾錢？
仲諗住今次大機會買到自用

+1

屌 手快快入左前4個

今次登記唔使load空氣，係咪得返真用家

same 除左蘇寧 每邊一抽

都可能係今次無咁心急
慢慢黎
經過上次已經冷卻左

個個網都順到 係咪終於炒完 人人有機玩

我係，所以再登記多次

日本放實體

發完夢未

隔離炒賣post都收埋皮

發完啦 係希望個個都有機玩姐

抵啦炒狗

收緊$6700

因為今次大多數係digital 版?

e家果d都唔係鬥快

碟呀

過多幾日睇下咩價

Platinum shop 唔駛login 個psn account 既？
又話PSN 會員先抽得？

PSN 都係咩???
logon 又冇寫

thanks
登記左都唔知抽咩 自膠

我每邊最少3抽

Logon無寫？
上面個啲寫哂機既編號

其實要寫咩語言 連登仔先識睇

啲人唔睇清楚個網入面有咩
見有格就填

希望要睇

啱呀 廢9事搞咁多又係冇

要登記本人去

你有權唔俾佢睇

咁佢都有權唔賣你

今次真係佛系自己抽算，都費事借人名抽

對名對證

根本抽極都有得抽+無法證明炒狗機是一手貨
好難賣

總有人是會乜都唔睇PIN又唔睇內容就問人點抽機
唔是長留的巴打都唔有心回應
今日都好多新名入黎

我要login喎

又買垃圾 利申pc masterrace

上次廿抽 0 中，今次都係用我同老婆個名去抽算，psn 都抽到唔到我等佢大貨直接walk in 買算𨳊數

咁你做咩要入黎呢
文盲定弱智

抽左之後幾時會收到email話中左？

你邊到人

個個唔同㗎喎 自己睇啦

update左派彩資料

話說最近放假狂玩PS5
發現好易死機 差唔多一日一次
打打下蜘蛛俠就會完全定格
之後等一分鐘再手動開番機

最大問題係連左Soundbar
一死機就勁大聲：ZZZZZZZZZZ!

LOGON邊度攞機?

條條link都咁順既
大貨到?

呢度有無人搶到CSl?

Both

前幾日去黃金睇,D 機多能到.......

CWB LOGON
冇得簡

炒貨係咁
唔知隔離post有個叫ching既炒狗7500放到未呢

HK肯食呢轉炒嘅應該無哂

我都係幫fd撳下

Ps plus無表填？

我都是幫大家撳下

不過同意真是順左好多，特別是LOGON 同AEON

D傻西入黎比人笑

應該係cookie記錄低左你acc,我登入都唔洗填完名,電話,email,機型同去邊間藍店拎就交得,交完撳返上面d選項有得睇自己ps+既acc係乜

部機玩左80個鐘咁上下
冇死過機

就快燶架啦

我懷疑係蜘蛛俠先會
玩Soul同GVG都唔會出現

LM 睇聽日AEON派彩

之後又有一車車狗隔離 賣未來機 7000UP

係 我放低過一次出去食飯 冇啦啦爆一下聲嚇死我

又無game,根本唔可能會有咁多人肯出7千蚊買部機返黎玩ps4 game
肯買既第1水都買左,第2水其實都好少人會食炒

同埋我都係玩原本嗰隻spiderman remastered先係咁

今次抽籤得有碟機版？

Fortress 不用買野，可否用多一個户口去登記?

我係玩新個隻黑人
死過三次機，兩次直接卡畫面勁嘈
一次係觸發唔到任務流程，但聲音畫面正常
之後嘗試過禁任何制都冇反應，最後要拔線先得
但玩其他Game好正常

所以懷疑係Spider-Man隻game某啲野導致佢咁

有機照抽
抽到原價益巴打

我都無試過死機
不過成日彈app

我喺carousell開post收，一堆人入嚟放7000 8000，我肯食依個價駛咩上網收姐

利申：最後喺csl轉5g plan出左一部，諗住情人節送俾男朋友。

有冇AUTO SAVE

gg俠死過一次機，其他game未死過

肯出呢個價,我直接去黃金/信和搬機走唔好,起碼唔怕買到ban機先

有嘅 spiderman個autosave好密

好彩有，玩Valhalla 成日行行下無聲 跟住就彈
玩playroom 又係咁，唔知係咪同soundbar or 電視唔夾

我唯一一次死係spiderman

我用緊SONY推薦個隻55X9000H⋯ 應該唔關事

搭單問
我開FIFA21個時佢會話唔Support 4K HDR，會用番1080P
係咪呢部電視唔Support

而且勁多騙案，咩原價放但要你先俾一半訂，防止炒機佬，我回都費事回，我覺得部機原本係7000 8000蚊我都買得甘願，但俾炒機佬賺一倍就不了，佢地依家仲高收街貨想收到市面冇散客貨，迫人高買，等睇佢地炒燶 情願俾csl賺啊我。

插緊邊個hdmi port?

1號

插唔插岩位？得hdmi2/3 先有hdr
同埋要係設定開埋enhanced hdmi

今次唔知抽唔抽好
上次中咗數位版
又有啲想轉碟版

恭喜哂
怕唔怕你男友自己抽又抽到機?

Sor... 冇睇說明書，我仲以為插一號實冇死

試下3號，3號先係齊功能

唔緊要，因為我都係
我用55A1, 一開始係設定點禁hdr 都話唔支援, 跟住換左port 即刻得

開無痕視窗就會見要登入先

係電視定PS5開enhanced hdmi？

跟住呢個做電視設定
跟住ps5 都要set 埋hdr

電視

你用3000蚊砌部run到8k嘅pc我就真係叫你聲master啦
何況有好多3A大作係ps限定/優先

睇layout似罪大電視
罪大電視機要插HDMI 3先出到4KHDR

我相信我地冇咁好彩，我今轉都有照抽，咁好彩中嘅就賣俾大家啦

掂晒
PK岩岩過左第一周目先知呢樣野⋯

岩岩3個網頁各一抽
順到好舒服，希望今次中

而家仲有咁分嘅咩
用緊a9g 4個hdmi都有得開增強

咪係囉我SONY X85四個port都支援HDR

我睇過其他人話A9G 係特別D 我用緊A8G 暫時PORT2 同 4都唔得 今晚返去試下PORT3先

上年H系同F G旗艦機都係all ports
舊機先有分

佢又話如果抽多過一次 會保留取消權利

Aeon我頭先入左好耐，豐澤又要排隊

除咗蘇寧外，其他各一抽算數

見到誠哥要down app 連搞都唔想 抽其他三個算

豐澤就咁問個app 點廣告direct去個app page 按登記就話你登記咗, 好似有啲hea… 得唔得㗎

玩acv, ps5 update完無出過事

我見佢有記低個ACCOUNT NO.

邊度有記低？

你LOAD入去果頁 , 佢有寫你個ACCOUNT NUMBER先話登記完成。

多謝閣下提供2021年第一則笑話
Btw留番啲錢去補英文好似好啲

文昌人

岩呀 啲女見到你部pc都唔識濕

我都係駁soundbar 都係無試過死機
但彈game就狂有 玩2077嗰陣

有冇玩apex?感覺如何？

我都好想知依排lag到喊

順撚到on9
長期59fps 未試過lag
之前一行草地即跌三十幾

好順 真係好順
種感覺真係會上癮

我玩刺客60fps都超順，試過返唔到轉頭

你有冇玩2077真係好正

超順，完全兩個世界，之前窒到想嘔，不過等佢更新好先深入玩

肥仔開大直頭想自殺

反而仲想知用新手制玩慣唔慣

試過煙妹加肥仔同時開大技
好似慢動作一樣

ps4 game可以用返舊手制

聽講新更新好似想delay
去2077個post有講

都唔知幾時先有ps5 ver

新手制我反而執野慢左
可能禁慣左ps4嗰種質感
但L2 R2嗰啲都ok 粒制變大左 順手左

依個正真心唔知

本來想等 但聽佢地講 三個角色任務重覆率係99%
我屌 即刻無左mood

純背景故事, 間唔時對話有唔同既選項但無乜大分別
如果爆左機, 除非只係想試唔同對話選項重玩, 唔係可以直接等DLC就得

見到Jackie之後一模一樣

咁真係不了 我慢慢享受支線算
等dlc出左再買二手碟

開始多咗人討論啲game同gameplay
唔係個個講抽機

我都係啱先睇post先記得又有得抽
Aeon同Log-On各自入咗兩飛，藍店就一飛
轉頭睇下Sony Store入唔入多兩飛
豐宅就唔搞lu，好似好煩

希望今次各位真玩家都中
唔想再無限叫春喇

其實有誠哥個易賞錢係好方便嘅，都係撳個掣，但計均咁多個最易中都係 psn plus / sony，呢兩個唔中等下輪算...

logon個兩部有冇bd機？

...

小春子你好
凶宅要用apps 但今次唔駛購物record

Aeon 係咪唔包手掣

可能唔吸引
冇bd機個價又平成千
對sony黎講蝕又蝕多左
所以唔出掛

突破盲腸

部BD rom Sony成本應該$200咁上下

個價要平$800

有冇開rt

另一個 option 好似係有兩個手掣，standard 點都有一個

我玩又無事喎

有，RT 60fps個in game option
4K但得30fps簡唔落手

佢無我又唔介意，比多5舊水買個手制，好過食炒

3980無制！？

無聽過無制，
有2制果個是LOGON

講緊aeon
睇圖啦文昌

無聽過無制>>講緊aeon
有2制果個是LOGON 是回緊這句>>另一個 option 好似係有兩個手掣，standard 點都有一個

應該打漏左啫

無制都唔知點setup
你今次幾多飛

暫時咁多間夾埋入左14飛，罪大未知要咩資料

應該都係落電話號碼就得

L定名，預咗抽唔到

又是用哂D SMS

炒狗既太空卡全軍出擊

懶過西

aeon上次都寫漏個掣
今次應該純粹冇改

PS plus果邊登記完係咪唔會有email?

暫時只收到LOGON有

抽中先會有email

希望今次抽中

到時俾錢有冇得俾現金

藍店係俾現金

上網比喎

訂晒一飛

感謝閣下支持，您已成功登記。
中籤者將會於2021年1月6日10:00至1月13日12:00期間以SMS短訊通知預訂安排。\

一個電話就收皮
應該都冇機

入唔到fuck

好撚流，就咁入個電話算，入下名都好呀

入到，登記唔到
今晚再試

load唔到

Load唔到

入左五飛

Load空氣

聽日慢慢入啦....
又唔急

我唔中既話希望頭呢幾批ps5全部都有問題

呢個去到聽日1200咋嘛

又話要PSN

已盡人事 希望中

有無人load 空氣？

又比罪大撚

得罪大有得簡數位版

咁多個網得罪大自己呢個係load唔到

其實digital ver蝕賣，緊係唔放咁多

果個另一條link

load 咗幾次，入到兩飛

PlayStation hk 個個？

自己睇置頂

今次連認證都冇
實畀機械人隊爆

我就揀 digital，老婆出聲話無位擺啲牒

見到了，謝謝

買碟版玩舊碟，新碟上store買，完美

Sony Store 個網狂crash

其實係，數位版幾好，又唔使換碟
雖然冇得買賣二手，但課金支持下遊戲發展商都好應該啫
同埋digital 嘅樣都好睇啲，起碼對稱

啲炒狗用bot 入，呢個入電話就得，太易啦，其他門檻高咗，炒狗要炒都相對少左辦法

罪大係咪加個不是機械人都唔撚識
由鳩炒狗幾十萬bot入去

入完電話死link,唔知有冇入到

【PlayStation 5 4/1/2021 PS5預訂資訊】

SONY:
登記時間：2021年1月4日18:00至1月5日12:00
購買日期：2021年1月6日10:00至2021年1月13日
於2021年1月6日10:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。如參加者在1月13日沒有收到SMS短訊，即表示我們暫時無法為該參加者預留產品。
接收到SMS短訊之客戶必須根據短訊所述之指定日期及時段內完成付款，購買詳情及訂購代碼將會以SMS短訊個別通知。*逾期未有完成訂購者，即視為放棄預留產品
購買點: Sony Store, Online
只接受Visa/ Master 信用卡付款 (須備有Verified by Visa/MasterCard® SecureCode™認證)

Platinum shop：
活動舉行日期及時間為2021年1月4日至1月6日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
中籤者將於2021年1月8日至1月9日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年1月9日至1月12日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年1月15日起。
網址：

LOGON:
登記時間：4 Jan 12noon till 5 Jan 12noon
預購成功的申請人，我們將於2021年1月7日起與您聯繫。
是次活動只提供自取服務，自取服務僅會安排於2021年1月16日上午9點至下午6點。自取地點: 銅鑼灣
客戶必須於2021年1月16日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b) 香港身份證號碼的最後4位數字和(c) 用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如果客戶無法於2021年1月16日上午9點至下午6點到上述指定地點取貨，訂單將被取消。

Aeon:
抽籤日期：預定2021年1月5日14:00
查詢結果及付款日期：2021年1月5日15:00 至 1月8日 12:00
查詢抽籤結果：已登記顧客請於1月5日14:00 至 1月8日 12:00回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2021年1月5日15:00 至 1月8日 12:00到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期：待確認；預定2021年1月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

豐澤
手機App登記
登記日期: 1月4日 (星期一) 中午12:00 至1月6日 (星期三) 23:59
1月7日(星期四) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 1月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知

蘇寧
時間：2021年1月4日開始登記
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至12月 31 日內, 於香港蘇寧線上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

CSL：已收皮
首位成功搶購時間 First reserved: 2021-01-04, 12:00:29.033 pm (c*******1@g***)
最後一位成功搶購時間 Last reserved: 2021-01-04, 12:00:29.061 pm (w*****0@g***)

希望大家旗開得勝

你屌完就加左

歡迎連登會員參加罪大UAT

加咗我不是機械人，但提交個制變咗冇反應

仲撚衰過未加

提交唔到係咩玩法

係

罪大睇下人地logon 吖，越簡單就越低成本，啲炒狗幾百個電話number 係咁撞，唔 crash 就奇

蘇寧上個月買左野點登記?

但有啲特典一定要買碟先過癮

都係兩睇啦...有碟可以玩完就賣番出去賺少少
無碟就睇下有時特價可以買隻 game 咁啦

而家完全提交唔到係咪正常

鑰匙都無埋

Same

留返深夜先搞

垃圾sony
夜啲再試

6點嗰個仲未登記到嘅

係咪買光碟版比較好？

Sony個網submit唔到

幾百蚊嘢賣乜鳩呀

官方最垃圾

有碟都可以買特價

碟版都可以買數位遊戲唔換碟

Sony個網次次都最廢

Sony個網好流 襟唔到提交既

都係各有各喜好啦，不過今期好似 有碟版會多D貨
我見PSN 個個都係得有碟版可以抽

咩事官方提交唔到

提交唔到

加完之後submit唔到咁大間公司好撚憨鳩

提交左一個鐘

電話都要bot，係咪廢到手都殘埋

sony jm9

啲狗得爪，無手

抽姐大把時間啦 洗咩同班bot鬥快

Sony最垃圾。

而家係Sony it狗搞到submit唔到

提交唔到
可能等夜小小無咁多人果陣
或者聽朝起身再試過

大把時間（一日）

Sony 得18個鐘

買唔到未算
玩住switch 先

重覆交會唔會唔計數？

寫左只計第一個

屌你屎忽 官網廢到呢
班bot 會唔會連到明天

個提交掣仲係壞撚左

炒狗掛機係到係咁撞，撞到 2046，真係有機會到deadline 都未入到

個提交制係咪純粹裝飾

屌你你個提交製壞左呀

有冇人submit到sony？

有呀.....未整captcha之前....

未加機械人之前得

浪費咗人生中兩個鐘時間

好廢呀屌
小學雞整網頁仲叻過佢

真衰 抽機 按個提交 鍵 比人撚化到傻仔咁

其實係咪連提交個制都未整好

PSN果個其實點知我有冇PSN戶口呢

同上次一樣

個提交制得一個用處就係check你有冇入電話
屌你老味罪大

開個無痕tab再入多次條lin

即係你要登入左先會填到 未登入唔會填到

今次有psn咩？唔係ps plus?

登入左可以填幾個電話

登入左可以填好多次....其實有咩分別

成哥個登記都幾求其

多過一次等於棄權

罪大求其好多

罪大 D IT部係咪收晒工唔撚理架喇

罪大

Sony抽籤真係廢撚到

我屌佢老母

sony都係今晚凌晨先搞 上次都係個d時間先順

Platinum shop 又廢左？

想問下log-on係咪一定會有email confirm submit左
點解我收到 但我阿哥收唔到

比bot隊爆左？

第三世界級

提交掣冇link架

擺明玩鳩人啦，咁都錯得？

撚狗

點解Sony啲嘢咁垃圾

改返排隊買啦

係console打document.getElementById('form1').submit() 會話登記左.
就係唔知D資料有冇交到上去

check埋soundbar
但張form已經冇咗soundbar
所以過唔到

PSN 交完會唔會有email 話你已經交左？

sony啲員工係咪收哂工了.....

Sony個網真係屌

sony 粒制work未？
我仲係唔得

改啲唔改啲

係濕尻

sony班IT狗

炒曬佢老母

sony
差佢未填
垃圾sony it

好彩未有captcha就交左先

出邊買係咪仲要食炒價？

6500-6800

啱啱㩒到了

屌你 一話要炒晒Sony 班it 狗 就 提交製 整返好

屌原來唔係submit制壞...係個captcha load唔到圖出黎比你㩒

冇收到

我連人機測試都冇

依加機都揀唔撚到

我ok啦

SONY個網即刻又爆

計唔計數嫁

諗起Sony d 手機

有冇睇cyberpunk 2077又有流出
好似話PS5版係based on PC版code改進(原來PS4版係另外搵team人鳩整出黎)

sony 頭先登記到喇

出咗先講啦
未出咩都係流料

好似話6月可以還原2018果陣既cyberpunk 2077

佢fix完之後得咗
有show登記

三個月前仲話係神作tim

有上一連登

Sony淨係寫電話號碼咁兒戲？

上次都係咁

已對sony不抱希望
淨係寫電話都比炒狗玩曬

sony IT狗: 唔該晒全能連登仔, 即刻搞掂

UAT

乜都交哂 希望有好消息

sony 個網廢都算 仲要剩係要電話號碼 垃圾到

你哋記得抽埋Aeon 今晚十二點截 聽日晏晝就開估

上次罪大多唔多人中？

少過logon

中都係幾十個電話嘅BOT狗啦

咁祝ps5版唔會lag
pc就算唔開rt都會drop fps

睇個死樣都唔check ip

上次咁啱上咗sony拎嘢，見住有一堆廢老去拎機係直頭唔知自己買緊咩咁

如果買數位版
其實係可以下載到幾多隻game?
唔夠位會點
新手唔係太識

唔夠位咪洗game 想玩咪再download
實體都要install 無分別

你可以加個外置SSD

用光碟都要再install？
我以為用光碟就直接玩

有冇話光碟版定數位版好啲？
本身係冇玩開遊戲，想買部玩下

不嬲入碟都要dl一輪隻game先玩得

從來沒我份

6月隻game應該都減埋價

log on個網係咪唔得 瘋狂轉轉轉

希望中到
買完玩hitman

岩岩補埋aeon呢飛

GTA 1 vs Cyberpunk 2077

屌

10幾隻左右

Logon 豐澤 aeon 係咪只係抽光碟版？

你唔會一次過玩咁多隻，唔驚裝爆

又黎睇人中既時候

真

平常心

要中呀

其實你可以準備定一隻SSD/HDD專玩PS4驚

咁就少啲爭櫈仔問題。

幾時開放m2 ssd
1tb m2 ssd 加 本身8xx gb
~1.5tb 比ps5都係岩岩好

其實就算碟板都好，遲下都係要多一隻 ssd。

PCIE Gen 4嘅SSD太未來科技，同埋每MB單價都係高。

所以2021年內睇怕都係外置SSD俾PS4，內置就算開放咗都只能俾PS5。

我打算拆電腦隻1TB SATA SSD落嚟入盒俾PS5算。
電腦加2TB NVMe SSD但只能加Gen3，Gen4太貴。

想問下ps4 free upgrade ps5 既game
例如watch dogs legion 咁
佢會ps4 同ps5 ver 都裝一次
但係我del 左個ps4 ver,一插碟佢又會幫我裝番落去，有無得搞？

我見有啲俾錢係收信用卡唔收cash
唔知tap&go得唔得

留名睇人中Aeon
原來沒有從來沒有

將會嘅game 有機會越做越大，唔多建議買數位。

x2 上次幾飛都唔中 唔抱有希望

關九事咩 隻碟咪又係full install入機 仲load碟咩
HDD非SSD都嫌慢啦

Aeon都唔敢抱咁大期望

其實係對第3水都唔抱期望先啱

全部都抽一飛。

我都睇唔明
而家用緊DIGITAL都裝左1X隻驚
仲有2XX GB 空間

(但其實同時都係玩1-2隻...)

好多人都好似唔明碟版其實係點運作
個個都心諗拎碟裝game會慳位咁

我都係重有二百幾剩
發覺1tb其實好夠洗
除非玩開啲game 都100gb打上
Gta呀bf嗰啲

得

仲停留响十幾年前

2021喇 Sata SSD都嫌慢啦 碟版install仲慢撚過download

唔知點解有時開機電視會無聲
restart 部電視又無事
sony X9000H

碟得兩個作用
SHARE一齊玩/2手賣
價可以平過數位

所以個人觀點就係

你唔中意下下出去買/HIT GAME食炒價
&
玩完都唔會有賣既習慣既話
=DIGITAL

Elysion 巴
真是俾你講中，而家登記sony store 好順

SONY 都冇咩期待
一個電話就抽到

我都鍾意用digital 又慳位 就算貴都係幾十蚊 答車出去都十幾廿蚊 又唔會賣出去

之前買過牒，想賣返出去但無人收，我又唔想掉，都係 digital 算

係咪駁咗amp/soundbar，會唔會係earc累事？

唔係貪小便宜我都寧願download 方便好多

仲要有啲人中完講今次大貨...幾時論到我講

仲有收藏呀

好老實,唔計限定,依家實體真係得一隻碟都夠膽死,真係儲封面only...

望到咁多人講碟版無用咁我抽碟版了

唔係冇用
睇自己個人需要/習慣

install慢過download
依家download咁快既咩我屋企仲係down隻game兩粒鐘起跳

今期抽籤係咪都係光碟版，而唔係數位版

會成堆衝出黎話中啊中啊之後話咁多人都中, 大貨啦

得sony有數位好似

碟版都係full game install to ssd, 無關係
純粹儲碟/買/賣二手game

入咗aeon幫fd抽

繼續佛系抽機，兇宅一飛，等星期四派彩算

買碟係浪漫

我全部相機同鏡頭都係罪大

炒晒

有冇人解咗Demon’s Souls幫人打boss嘅獎盃？乜server同邊個boss門口放石頭會容易有人call

aeon 呢個post 會有幾多個中呢

係0啊 係0啊

收藏

ps down 野好慢喎

aeon 3點先check 得？ 仲以為兩點

抽籤日期：預定2021年1月5日14:00
查詢結果及付款日期：2021年1月5日15:00 至 1月8日 12:00

查詢抽籤結果：
已登記顧客請於1月5日14:00 至 1月8日 12:00回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。

唔知2定3
不過都唔急

不過都唔急，因為唔撚會中

中左都要1月尾先有機

冇咩好急

得個知字

間唔中都會有人問吓ps5嘢
但係呢個機主討論區九成都唔係機主
搞到啲問題冇人答

aeon 中了！！！

哦

有機都冇野問，因為都冇game 玩

Check到喇咩

啱呀，我買咗返嚟都冇乜點玩
因為除咗硬件之外，用落同 PS4 冇乜分別，所以冇咩好問

認ID啦

冇相果d一律當鳩up算啦

中風

睇你咩lv
California 比較多人
香港根本冇人

3 分鐘

很抱歉!您未能抽中。

Aeon開咗，但兩個number都唔中。

查到了
很抱歉!您未能抽中。

三飛全炒

炒晒

係咪真係抽左架
3點再睇多次

7飛全炒

3飛全炒
大貨呢

12飛全炒

六飛炒

5飛全炒

上次Aeon呢到都係死傷慘重
都唔知有冇100部

又唔中啦....抽來把撚

係咪都話很抱歉!您未能抽中我鳩入啲電話號碼 全部都係呢句

9 飛全炒

因為真係無人中

aeon不嬲都係
除左中果啲你入乜柒對唔到中果啲號碼都會話抽唔中

聽日sony 又要等成日， 跟又會收到垃圾sms

上次都係咁啦

第一次抽？

30中0 大貨撚去哂邊

佢對中果個表之嘛
個表冇咪唔中
唔係睇你有冇reg過

係 第一次

4炒

6炒Aeon路過

16炒

又炒 幾時見到中嘅一日

5炒
aeon都唔知有冇10部

2炒

真係一個都無?
唔係少到咁下話....

7抽炒晒

4 炒
到等聽日SONY 再炒過

4抽已炒 其實係咪冇人中架

aeon唔中

炒晒 好波

未update啫，嚇我唔到嘅

淨係連登呢到加埋都起碼100飛未有人中

2飛炒

1500再上去睇

Aeon 6炒

又話大貨

on9仲以為今次咁開心係大貨
唉其他中唔中都是撚但啦真係心都淡鳩哂

咁樣個問題係邊度 唔通鳩打都話有中咁多貨咩

10炒

又話啲網咁順應該少人爭嘅

3飛唔中，想打個機啫，攪到咁低賤，罪大真罪大

我願意唔包手制都唔撚中

加一

得1部咪少人爭都冇人中

大家3點再睇下點啦

希望大貨係ps plus

aeon 8炒

琴日CSL鬥快都成8千幾9千人
邊到少
幾十萬人爭100部機
SONY又on99分晒啲咁多間野抽, 間間都係幾十萬爭100部

幾十萬部入面得幾百個係真玩家

gg

AEON 全滅

aeon 2抄

aeon 聽講得百幾二百部
尋日申請既有118萬飛

真玩家應該都有萬
其他成堆影分身
真玩家都一堆影分身啦, 炒狗又幾十個幾百個影分身

炒狗隨便有成千個no. 玩過炒鞋就知

又係你個尻Up婆

又話3點先開？

笑左你地竟然仲妄想可以中 一早講左今次都係九成貨入炒狗手 冇咩事我繼續過返隔離玩switch

4飛唔中

1 飛唔中

3飛唔中

究竟呢個 post 係咪唔會有人中aeon

4飛唔中
究竟有冇人中

想玩next gen 2k咋 我死返去玩vr算

三飛唔中，又繼續等啦

就咁睇幾頁個個都幾飛幾飛咁話唔中
咁唔中都真係幾正常 佛系到佛誕算

上兩次入左廿幾飛mon實電腦乜鳩都冇 我今次再抽就係on9

2飛唔中....又唔中....

很抱歉!您未能抽中

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我 + 2 個 FRD，幾家人 40 飛 0 中 ,.......

好慘

40飛

之後嗰啲應該9成都全軍覆沒

7飛全炒
不意外

連登一個人都唔中？

按驗証都按到癲

Aeon FB都唔見有人中

我兩飛都唔中
真係有人中？

唯有等3點大家再上去CHECK多次

當佢真係3點先有"真結果"

唔見有人話中

呢啲淨係有電話號碼同電郵就登記得嘅
唔使諗啦
啲炒家平時炒波鞋炒iPhone大把太空卡

行撚開啦垃圾炒狗

其實上轉都有真玩家中aeon

炒狗死全家
大陸閪都係

有,好想知有無人同fd開party果時,好大回音?
我試過曬d setting都解決唔到個問題
班fd得我同另一個有ps5,2個一入party都會即刻搞到大家聽到有回音
我地mute左回音就即時消失左

用pulse 3d乜事都無

aeon
2 炒

3 飛 0 中

6飛0中
新年又可以好好休息....

唔通真係關耳機事
唔係咁濕鳩迫人買佢自家果個下話

手制mic收咗音？

咁慘情，仲未有人報喜

aeon係咪一百部都無叫人抽 下次aeon再有我入資料都廢事

我手制setting度插左耳機線應該係自動轉左去耳機mic收音架喎
一插線佢setting會lock左去耳機度唔俾轉

係咪個system 未update
我求其打數字都話唔中
懷疑全部都係寫唔中

你用緊咩耳機

呢度好似1個中都冇？

究竟有冇人抽得中

上次aeon哩度都有人中
今次竟然全滅

今次LOGON手續太繁複

aeon率先陣亡仲有四抽

又黎
你個數字唔中咪話唔中囉
除非你撞晒00000000-99999999

我揀多個手掣摶一摶

你打咩都冇關係應該
總知個number唔喺佢個list到就會顯示唔中

揀多個手制應該少貨啲

Aeon全滅

我都係 反正諗住自用

AEON 8抽全滅

呢種

個個都咁諗

Aeon 今次係咪少過10部

我反而係諗大家自用應該都會連埋個手掣買
所以我揀咗淨機 希望機會會大d

Aeon 898

當一萬人抽,得100部既話,唔中係好正常
實際應該至少有十萬人入飛

很抱歉!您未能抽中。
個！真係好撚火滾

唔明點解咁多人問呢條問題
唔通無入電話抽果d人 特別再整句野講“你都無撚抽”咁咩
中就話中 中獎以外既電話號碼咪全部話唔中囉

Logon本身淨手制少過部機所以先分開兩個選項
聽講後尾淨手制有貨到
所以所有機都會優先抽比機+手制既人

所以入咗兩飛各一

Logon最大機會
不過我估都係唔中多

想問個手掣係未一定要插主機先差到電
試過用其他插頭差唔到既

呢啲我都未試過

我覺得似手制都收埋音

可能佢打齊哂

唔一定要主機,我唔識講但條線唔係邊種port都用得

手制粒制其實係點撳?
無燈=開mic,有燈=mute mic
有無第3種撳法?

咁玩撚完

尋日申請no. 11:58pm 去到118萬

長期拎iphone插頭差電

但我用iphone之前個3.5mm都冇野喎

8炒aeon 揮手

著橙=mute左

三飛Aeon 全部唔中

又要等7號結果

中先講啦

係囉,著左橙色燈係mute mic丫嘛
有無第3種撳法?長按或者撳2下,3下之類?

話說ps5係咪仲未加1440p option 如果我用2k mon hdmi 2.0轉dp 淨係出到1080p？

會唔會好似 Club Shopping 得第一位同最後一位

其實可能個 pool 都係同一個

應該冇

搞到我唔係幾想開mic傾計,怕回音嘈到fd

買個頭戴式耳機

油多,勁憎甩皮頭戴式

有冇人抽中aeon？

冇人中咁痴線？

aeon次次都係得個幾百部

上次都有人話中
有班人好緊火質疑佢要圖

今次一個人都冇

呃9你D資料

唔洗七號，sony官網聽日10點

上次都叫有圖，我唔理係咪其他 group 或者 WhatsApp forward 出嚟

而家係連圖都無張

冇人中咁癲係咪得十部

9up話中都冇

100部都無呀

log on 同藍店最大機會 索尼留個電話就得真係嘥鳩氣

10飛全炒

aeon 8飛住炒

Aeon 炒

唔知有無人會無睇清楚係身份證尾4位數字呢

藍店點樣check係咪ps plus? 抽嗰陣入嘅電郵同psn使唔使一樣？

尋日csl得2部
今日連登無人中

一定有
尋日有人收到logon確認信當中獎

仲以為今次係大貨
結果仲少過上次

睇個款都唔方多

說好的大貨呢

SH上一百萬不是夢

無駁任何野
earc 有咩問題

sony 我諗個到有幾十萬個申請都似

因為上次LOGON多人中到好似有BUG咁

所以今次都係只期待LOGON

個選項係本身PS5果盒入面包一個手制
另外果個係再加買一個手制即係兩個手制
係得一個手制同兩個手制, 無淨機架

買機點都會連一個手制俾你
包埋係部機度

不要再說了
上到黎見到個個話中話大貨又剩
我就不停f5 check email

入咗幾多飛？

我都有呢個問題,無啦啦會無聲,轉一轉音訊輸出果度又出番聲

同樣sony tv?

YES呀

都係EARC駁左 SONY 既SOUNDBAR

AEON 無見有人中....係咪真係有...

淨機I mean就係原裝主機跟一隻手掣嗰set
我講得唔好

aeon 係幾號派貨？

似係你地電視問題 我正叔駁soundbar都好正常

要換I 系了

我覺得你呢個先多人抽喎，有幾多個人會要兩個手掣

無講明
話1月尾only

純粹想拎下d個人資料姐

派空氣咩

Aeon係咪得2部？

今次仲要大部份都係得碟版
唔知係咪勉強湊到少量機就推比黎比人抽下

同感
感覺比啲機出嚟
比人屌都細力啲掛

兩飛又唔中

炒狗表示又可以SH到2046

3中0

留番d貨俾炒狗，我轉會去swtich

打就壞嘅PS4都唔食炒狗貨

有冇人登記保養出依個界面 搞極都禁唔到

皮6去新蛋買張3090都唔益本地同支那炒狗。

無人中咁誇張
上次好多人中

Aeon上次都係好少

識人1200張太空卡中0

其實有錢搵，一定坐底有幾萬人登記
抽中既機會一定細架啦

Logon我簡option 2, 加多個掣。睇下中唔中

新蛋都冇貨

點樣有1200個太空卡number 可以人手咁快入

上次csl 起碼有100部，今次跌到得返2部，代表極少貨啦

之後logon sony 應該都唔會樂觀

csl 扣起D貨，做「獨家」電訊代理衝刺姐

得2部機抽 就好心唔好分咁多平台抽啦

一個月整得幾多部
其中又俾得幾多香港

睇埋聽日就知今水係咪多貨

點會無，依家幾日開一次，一開就粒幾鐘都有，邊會好似PS5咁閃無。

好似bug黎
電視設定>聲音設定>耳機揚聲器連結>關就ok

寫bot入
識乜鬼人, 狗就狗啦, 人會1200張太空卡?

同行黎

留定名 抽唔中

4飛全炒 aeon好波

d game 廠比sony累撚死，如果今年出貨情況都係咁，PS5 d game無人買

咪唔出ps5獨佔
黑人豬豬有ps4
Ds重製唔洗好多錢

Game 舖ps5碟滯銷緊

唔出獨佔都要搵team人搞PS5 version，又要印碟

根本無人有機

係喎，啲大作都無實期。

純白鎮居屋妹 (#91227)
炒狗黎，大家認住佢

而家年頭都好啲，年尾都係咁，game 廠真係多得佢唔少

Ban柒咗啲9upper好耐啦

比我就今年唔會出啦，出係PS4到又比人話畫面差load得慢，出PS5又無人買

唔識it
唔高清高材質
Ps4 ps5 ver.唔會差好遠？

印碟咪唔印ps5
印碟係廠印定Sony印

靠ps4回血就得啦

我psn friend list 有 20 個長期會 online，到而家都係得兩個有 ps5，其他個啲我唔知係咪炒啦

但如果拎呢個數做 reference，psn 入面每十個得一個有 ps5，而出貨量係夠提供be 15 個人玩嘅話，咁會好有問題

啲貨比人strong hold

佢隔成個月先抽一次，每次少到全港都唔知有無二千部，成個月先生產得咁少

明知會死貨同蝕，一定唔出住啦，又唔可以完全唔出PS5版，唯有2022年先再決定出唔出隻game

sony 只係諗，啲蟹貨唔好係我到就得

很抱歉！Sony老母未能收工。

屌晒Sony 啲老母

SONY先最唔驚蟹，一次賣唔哂咪賣到下年，幾時出Pro或呃錢bundle佢自己話事。

係炒狗先驚。

如果係SONY自己hold，過一排突然放風出嚟話PS5產能暴增，啲炒狗應該會倒瀉攞蟹咁散貨。

到時啲炒狗成手無單無保/有單短保嘅短命種就好笑。

咪傻啦
賣GAME抽嘅錢多過硬件盈利多多聲

都係，暴增 + 國行，到時啲蟹貨真係自己慢慢玩

賣機可能真係平手或者少蝕

點會，史上賣得最快

事實係好多人買唔到，d game鋪都無人買ps5 game喎

聽日到Sony
就睇下呢度有無人中

除咗demon’s souls ，冇ps5 game 想買

要買家食骨咪解決到

仲有COD .

其實佢用黎玩upscale 舊game 已經夠晒玩

aeon gg

ps5炒價炒到幾多

搵唔到呢個option

凌晨試先提交到
希望中

9個電話都唔中

用緊65 二三個月 無試過

aeon 5抽全滅

1001前會唔會有人報喜

Ps platinum shop 做完會員又叫你重新登入
再禁去抽籤條link都抽唔到既
都唔知點先抽到

要ps plus?

讀書識字就抽到

啱啱中咗呢個bug,HDMI增強模式改一改就有返聲

黑人豬豬賣到幾多?
擺明出黎賣PS5, PS4版賣到咩同之前果隻無分別

唔係做個會員就有ps plus?

ps plus要畀月費㗎喎

你買咗會員未？

Sor on9左

點知
點會賣唔到
又唔係個個有ps5
Fd list幾個都係玩ps4版

黑人同之前點會冇分別
新故事新人物
係系統唔同
應該好多人當大型dlc玩

要課金

我叫做新屎坑買左隻ultimate edition 嚟玩返
結果依家先玩緊原來嗰隻第二個dlc

似係廠都因為武漢肺炎整唔切，其實黎緊年結前得mhr叫大作

1億裝機量，邊會食得唔食

估唔到叉盒咁快谷出黎
焗住一齊出, 又齊齊啲廠唔夠貨
黎緊仲要新年要放假
好彩係台灣台積電好似唔會大陸咁放成個月, 好似係一星期左右, 但唔知組裝或者有冇咩部分係用大陸廠
有就卡住無機出

絕對唔會
sony無靠賣機賺錢好耐,佢最希望就係人手一部大量去game貨
如果俾人keep起曬d機無人買ps5 game,sony蝕撚死佢
你諗下3千嬤千蚊部邊賺到錢
係得老任死都要堅持賣一部都要正數到一部

咪玩，2020前就講左2020年就出

佢地成日諗住4000蚊可以砌到玩到4k既pc

aeon仲未有人報喜
係咪得一部咋

差唔多性能嘅顯示卡都應該要2000中，不過而家呢代未有equivalent嘅顯示卡

電視入面既hdmi 增強模式？

三抽唔中

大把人十三抽都唔中唔洗灰心

無見過人中
都唔知係咪aeon根本無機, 出黎鳩up呃資料同宣傳

可能有1部掛

其實旋拍fb有冇人放aeon 未來機
如果炒狗都冇
一係未搞好公佈
一係得幾部

相信1間舖得1-2部
有冇巴打係staff 講下

講明今日有點會未搞好公布

唔比出錯咩
我信係得幾部

想問各途徑幾時公佈抽獎結果？有list?

sms/email
再唔係打電話比你
無既話就88

得幾部嘅就真係on9，今次aeon仲要1215先出post
carousell都冇人放呢次aeon嘅期貨

真係得幾部撚狗

之前講過ps5 係唔會對應的2K (1440p) 架

收到Sony email

Junk mail

聽日Sony派彩
又要繼續緊張

呢個星期都緊張啦

想問上次Sony戰績如何

罪大同M$仲有其他部門可以COVER蝕o個度,老任冇...

老任剩係出game咪得
好似sega咁

間房放唔到4k電視可以點

空間就像乳溝一樣，擠一擠就有了

買部65inch掛上天花板，訓係度打

6800 收光碟版
留tg

4K電腦moon

買4k mon
不過唔好期望個hdr（除非你買好貴嗰啲）

咁快要托定價？

Stronghold

起碼8000啦屌

笑死
你咁快督爆人

對唔住無10000都唔好放

SH到下年, 一定有20000
一部淨賺8000, 發達買樓睇呢鋪

岩岩爆左惡魔靈魂真係好正

屌，硬係覺得個手掣就打柴

設計缺陷
當消耗品
好似switch會飄移咁，要定期整/換過
或者等佢出新版改善/直接出個閹割版解決個問題

我反而希望佢啲暗病快啲出晒嚟
保養期內一換一好過成日擔驚受怕

差唔多夠鐘果陣搵隻支援既驚大力d狂撳下L2同R2

個缺陷係咩？

前面有人話 1200 不中

1200 抽都唔中

邊可能有咁多電話

Sony 係咪等10點就有通知消息即刻買得
雖然都無乜可能

炒狗大把電話number啦

6號至13號呀
有排

信有千幾個電話
但果條純白鎮剩係識9up

10點

我們於2021年1月6日10:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。

上次12點公佈，12點3左右出sms

仲有30分鐘，等睇人中

sony 都唔會易中，入電話號碼就有得抽，淨係樓上個炒狗都有 1200 個number 啦...

至少都想見到真係有人報下喜先

AEON真係....

可能真係得一部

Ps store冇用PlayStation plus帳號登記，點算好

1 分鐘

之前見人講冇用plus登記唔到嘅

有冇人收到？

大貨呢 大貨係邊

兩個抽籤
一個Sony一個藍店
藍店要 sony唔洗

又冇人中？唔撚係掛

十點正收到sms

csl R續約

呢個係藍店登記完成畫面？

DKLM

其實藍店要ps plus會員登記會唔會容易啲抽中

老實講 前幾日見到啲亂打名嘅帳號加人做完友
明眼人都知係1個月會員炒狗抽ps5

密友

推